雲加暗示大肆增兵：一月我會好忙

阿仙奴領隊雲加表示，他希望在一月引入能增強球隊實力的球員，但他認為這是艱巨的任務。

阿仙奴本季成績不佳，雲加也相信與球員實力有關，因此一向謹慎的他決定在一月收購球員。不過教授認為真正有質素的球員很難買到，而能夠買到的球員不一定能提升球隊實力。

雲加接受採訪時說：「沒錯，一月我將很忙，我不會透露心儀球員的名字，你們媒體自己有辦法找到答案。我們有打入歐聯的實力，但我們也很希望增強實力，不過你很難在能夠購買的球員中，找到能提升我們實力的球員。沒錯，你希望找到能即買即用的球員，這就是困難的地方。雲佩斯雖然已經29歲，但曼聯花了2400萬鎊簽下他。」

「不要以為他們簽下雲佩斯是頭腦發熱，事實上他們的球探網絡遍佈全球，他們一直在關注世界各地的球員。不過現在要找到一位能提升英超頂級球隊實力的前鋒，真的非常困難。」

盛傳艾沙雲會在一月以200萬鎊身價加盟雷丁，對此雲加予以否認：「不，這不是真的，雷丁並未致電給我。不過如果艾沙雲找到一個令他自己滿意，也令球會滿意的方案，那麼我們會考慮一下。」（）

沙皇

忙賣人

又黎扮忙

好似年年都見到呢篇野 係咪我錯覺

真期待！

死敵24m就賣到你個重要球員，仲拎出黎講好似好威咁

loop左咁多年都未認到 ？

keep busy

不要以為他們簽下雲佩斯是頭腦發熱
賣嗰個頭腦發熱呀？

無限險簽

你老母忙d

.

忙到冇時間準備好對森林，爺爺真偉大

梗係忙啦
又要賣高基連，又要賣山狗，仲有個奧燒

血吧啦

而家仲傳禾仔

咁都真係幾忙

唯有一恥笑

又想玩弄幼齒

雲加集緊資 買人